\subsection*{Informations techniques}

\subsubsection*{Architecture}



\subsubsection*{Structure du dépôt}

\tabulinesep=1mm
\begin{longtabu} spread 0pt [c]{*{2}{|X[-1]}|}
\hline
\rowcolor{\tableheadbgcolor}\multicolumn{2}{|p{(\linewidth-\tabcolsep*2-\arrayrulewidth*1)*2/2}|}{\cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Répertoires  }}\\\cline{1-2}
\endfirsthead
\hline
\endfoot
\hline
\rowcolor{\tableheadbgcolor}\multicolumn{2}{|p{(\linewidth-\tabcolsep*2-\arrayrulewidth*1)*2/2}|}{\cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Répertoires  }}\\\cline{1-2}
\endhead
{\ttfamily inc} &En-\/têtes du projet (chaque sous-\/répertoire correspond à un module)  \\\cline{1-2}
{\ttfamily src} &Code source (chaque sous-\/répertoire correspond à un module)  \\\cline{1-2}
{\ttfamily tests} &Tests unitaires  \\\cline{1-2}
{\ttfamily lib} &Bibliothèques externes  \\\cline{1-2}
{\ttfamily docs} &Documents de travail  \\\cline{1-2}
{\ttfamily image} &Paramètres de l’image Docker pour la construction  \\\cline{1-2}
{\ttfamily cmake} &Recherche de bibliothèques pour C\+Make  \\\cline{1-2}
\rowcolor{\tableheadbgcolor}\multicolumn{2}{|p{(\linewidth-\tabcolsep*2-\arrayrulewidth*1)*2/2}|}{\cellcolor{\tableheadbgcolor}\textbf{ Fichiers de configuration  }}\\\cline{1-2}
{\ttfamily C\+Make\+Lists.\+txt} &Configuration de \href{https://cmake.org/}{\tt C\+Make} pour la construction du projet  \\\cline{1-2}
{\ttfamily Doxyfile} &Configuration de \href{http://doxygen.org/}{\tt Doxygen} pour la \href{docs/doxygen/html/index.html}{\tt documentation générée}  \\\cline{1-2}
{\ttfamily .gitlab-\/ci.\+yml} &Configuration de \href{https://docs.gitlab.com/ce/ci/}{\tt l’intégration continue sur Git\+Lab}  \\\cline{1-2}
\end{longtabu}
